\documentclass[12pt]{article}
\usepackage{testowystyle}

\begin{document}

To jest pierwszy akapit z polskimi literami: Żółta żaba żarła żur.

\Testowysym{jeden}

Jak użyć tych znaków w tekście, jak użyć ich jako powiększonej wersji jak obraz?

\end{document}
